趁中午個個去哂食飯，靜靜雞講一個跑贏契媽 Ark 的秘密俾你聽！

唔好買貨熄 app 忍下手就得！

學到野